仆街了 肺炎已傳入香港

屯門區議會富泰區區議員何國豪指經屯門醫院工作的護士證實，的確已接收一宗懷疑肺炎個案，患者為香港人，早前由武漢返港，正入住該院隔離病房，未知其他詳情。

source:apple daily

仆街了

mo la mo la

留名睇「消息為誤傳」

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

信佢一成 雙目失明

武漢市衛生健康委員會早前確認出現多宗不明原因肺炎病例，大多與華南海鮮市場有關，當中7名患者病情嚴重。 醫管局消息人士表示，一名曾經去過武漢的女病人日前到屯門醫院求診，目前在隔離病房留醫，情況穩定，禽流感和沙士測試結果都呈陰性。

另外，對於有關個案的情況，衞生署仍未回覆。

屌，又用生化武器治港

政府：市民無需恐慌
----------------
香港獨立 唯一出路

分分鐘係未知病毒
屌 食乜撚野味

堅定流

now cable apple都報左

新型病毒😱😱😱

經濟攬炒大助攻

同我戴口罩

避開大陸人

洗手！

隨身消毒液

係真的 屋企人係屯門醫院返工

不要嚇大家，結果呈陰性反應

呈陰性係SARS姐
咁多年D病毒都唔知變左幾多萬代

咁先可怕

陰性反應

唔好製造恐慌 拉

對冠狀病毒呈陰性啫

武汉出港航班发现疑似传染病人 天河机场辟谣

1月1日有微博账号发帖称，武汉出港航班发现疑似传染病人，并附视频。1月2日，武汉天河机场发布通告，经多方核实，天河机场及各航空公司均未发现该帖所称的疑似传染病人乘机，也无视频中出现的航班。
目前，武汉天河机场已报公安机关调查处理。同时，天河机场呼吁不要转发不实信息。

原文copy sor by殘體字

緊急：必須知道該病人從返港至入院呢段期間隔左幾多日，可估算出爆發風險

唔好唔記得03年一開波政府都係話對所有病都係呈陰性
結果係新品種check唔到爆撚到仆街
真係唔好撚信政府講野
冇事就粉飾太平
有事就踩住醫護條屍話全力指揮救援
含撚啦

一下子咁多人患病，你覺得⋯

定係新香港人聖誕帶埋d蝗仔蝗女番鄉下之後食野味hi野呀

12月24
即係政府一早知唔公布
醫管局暫時仲可以信
其他政府部門 不了
都係自求多福啦

搞忍錯

支那送大禮

唉，個所謂海鮮街市賣野味
陣間係變種新型病毒就gg

24已經知

屌又想消息封鎖

仲話陰性
維穩成個星期屌你老母政府

煲大佢 攬炒

唔係sars仲仆街 即係新品種

沙士當年都係咁講......

其實已經無可否認病毒已經傳到入嚟囉 唔需要再呃自己話唔係咩新沙士囉 武漢依家搞成咁一定係有啲嘢 你唔好信其他人啊你自己睇下新聞係點樣講啦 已經嚟到屯門呀 所以我覺得做好自己個防疫措施會仲好囉 唔好信政府啦政府信唔過

對冠狀病毒呈陰性

政府一向都係報喜不報憂
而家呢個經濟嫌佢未夠差
難聽啲講 我想佢爆
反正我成世人都買唔到樓
爆完啲樓跌又禁止大陸人來港又何妨？
我呢啲食物鏈下層唔影響得我太多
反正若干年後一定會再太平盛世
只係唔知有冇機會見證到咁解

話明沙士
就係冇先例先仆街

唔封鎖消息就唔叫共產黨啦

截至2003年7月11日的疑似SARS病例(**)
國家/地區 病人 死亡 康復
中國大陸地區 5327 349 4941

訓左十幾年
當年沙士對邊隻已知病毒呈陽性反應呢

未知病毒先恐怖

呈陰性反應先大獲 不明 冇經驗應對

過左十幾年變種唔出奇

係
所以話乜鳩陰性都係呃下人
你見連登勁多P 牌強調對沙士陰性就知吹緊風

有冇d 集中應對方法commet

source?

多謝廢老去大陸傳返黎

屌你老母 攬咩撚野抄

想一齊死？ 你個腦壞撚左？

警狗快撚啲上支那食海底撈啦

有無聽過病毒變種

仆咩街，會有一批人恨不得想SARS快d 黎
因為好多人憧憬50萬買淘大花園一幕

又係支那狗

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人呀！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？

出街帶口罩啦仆街

又唔一定既 醫管局出消息
其他傳媒跟住報姐
唔洗請打手上連登掛

屯門樓價

肺鼠疫

349＋4941=5327？？？

又送大禮

係時候口罩鳥

有無人聽日戴豬嘴返工

醫管局仲可信？訓咗幾耐

11月15日已經知

你睇過咗半年 樓價有撚跌到

沙士黎多次 林奠都唔會比個市出事

好期待有邊個屋苑首先出現病例
會唔會有當年淘大的震撼

喺香港人無啦啦去到乜武漢呀，去完又做乜番香港呀，轉去北京吖麻

羅范胞兄做咗醫管局主席

wiki copy過黎

中共同你攬炒！

口罩唔撚戴追住班差佬

一早講過，武漢係交通樞紐
廣東估計都應該

對冠狀病毒呈陰性 即係未知病毒

Dklm大陸人無好帶hit

香港咁多遊行係咪好有機會大爆發 會唔會有新職業傳染師

希望係警察

柒婆嗰頭講完而加衰過03沙士之後轉個撚頭就嚟個新沙士

2003年1月10日，黃杏初康復出院，後被認定為中國首例非典型肺炎報告病例。起初，廣州市和廣東省政府一直沒有發佈相關訊息，亦禁止媒體報導疫情。

到2002年12月底，關於這種「非典型肺炎」的疫情開始在互聯網流傳，由於當時不了解病情，相關的評論比較混亂。隨後中國政府在國內封殺了關於疫情的討論，所有的論壇對「非典型肺炎」的消息一律消音，當時中國最大的官方論壇之一——人民網有數位用戶因討論「非典型肺炎」疫情被管理員封禁賬號。
中國大陸 中國大陸(*) 病例5327 死亡348
香港(*) 病例1755 死亡299
大陸大把神醫

仲仆街 封鎖新聞個半月
香港唔係有人奶野都唔打算公布
大陸啲河蟹已經夠勁
都可以傳到咁大獲
我諗武漢已經好嚴重

點解係香港人出事

屌你估得醫學識得進步咩 病毒進步得仲快過你

可能變種

唔係區議員爆料撚會講

Push

push

唔代表唔洗注意下日常個人衛生

冇護士爆都唔會爆出黎

陰性姐係未知,未知用咩藥, 無有效檢測方法
但鬼國一堆病人彌留中

香港要學習下，人地醫術高明救返5000人

係咪得一個case?定係有更多？

獨立 封關 駐軍

入市好時機!

大家仲記唔記得董太當年點樣教大家預防沙士？

新種仲勁

n95比人掃晒 唔出街了

支那人真係死有餘辜

大三罷

武漢就係不明原因病毒性肺炎

今次仆街鳥

係03年sars 可能仲好
依家隨時係新病毒大家小心身體，依啲野寧願做好預防措施，信左炒車好過唔信奶野

上次d醫生護士都係為香港而犧牲，見到港共之後食人血饅頭，今次有事上黎我諗都冇咩人會肯沖

又送大禮
我屌你老母

燒山又燈撚中

香港玩撚完？

帶口罩

會唔會變種

支那人真係不得好死

同之前sars咁似嘅
留名睇政府叫大家唔洗驚

屌你老味蒙面法
班狗就醒呢 日撚日帶口罩

屌

沙士

寧願係SARS....呈陰性仲驚
肺鼠疫！！

蘋果廣告有限公司

【左報SARS舊文重溫】
威院染病員工 現肺炎病徵
情況已受控制 公眾無須恐慌

明眼一睇就知，黑狗治港已經行唔通，要出動生化武器做種族清洗

你知唔知咩叫陰性反應

尼個moment 仲去支蝈

見過兩個以上話呈陰性
冇事唔洗擔心

哇屌

幫手推

［同我推］政府草菅人命 11月已知沙士 但不通知預防

變左種咪驗唔到囉
新年要番大陸拜年果啲

袁國勇指，根據以往香港或南中國的流行病爆發，最受關注是1997年的禽流感傳人、2003年SARS由果子狸或蝙蝠傳人。他說，兩個病的嚴重情況，死亡率由10%至50%。「今次武漢出現的群組，第一個特點是全部與當地街市有關係；第二，嚴重情況講緊25%；第三是全部在12月出現。這些與過往的禽流感或SARS有相似地方。」

袁國勇說，雖然現階段根據內地通報，未知是什麼病毒引致肺炎，但有理由相信這可能是新發性傳染病，類似禽流感或SARS情況，故有需要將所有防禦措施提升。袁表示，一旦衛生署或醫管局發現懷疑病例，港大會做病毒基因測試，找不到原因的，會做高通量基因排序測試，但須較長時間，期望24小時內可完成。

有護士朋友都話唔係sars係unknown virus

多謝政府
乜都唔做 感染SASR距離不遠

1日

係咪長輩

仲去中國，快D死鳩左佢唔好累人累物

塊布會隔到病毒咩
嚟到咪一樣死

北區救唔到了，可唔可以宣布香港島獨立即時切三條海隧

我澳門frd係醫院實習話有個小朋友係武漢翻黎 有肺炎。。。仆街了今次

係類sars冠狀病毒

Negative係influenza not SARS
Influenza negative唔代表其他病毒negative

燒山燈中

Eyepress
BREAKING: 醫院消息證實今早十時許有一名女人由救護車送將軍澳醫院，她有武漢外遊記錄，並去過武漢肺炎患者集中出現的華南海鮮市場。醫管局正在了解情況。另一宗曾有武漢外遊紀錄的女病人在屯門醫院求醫，醫院消息指初步對禽流感及SARS呈陰性。

去過街市

總共有兩條友？

瑪麗醫院都有？

應該係
又屯門醫院又將軍澳醫院

翻譯？識唔明啲字

全世界戴定口罩

將軍澳嗰個由救護車送院 又去過街市

大獲了

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

無論如何 希望點都唔好傳入香港 沙士嘅時侯真係慘劇

認住呢班撚樣，戴口罩死全家

好彩佢Call 白車 ,一陣d 仆街on99 搭巴士的士去醫院惹出去就仆街

仲信政府
連登仔好pure好true

陰性反應衹係話唔係 sars，唔係畜流感 etc，未知係乜。

簡單講D基本野，如下:

1、病毒 virus 正常都係不停變動。

2、每隻病毒通常喺某D host species 生存，通常衹係共存，對 host 冇影響。

3、人類經動物 host ，會接觸病毒，而且經常發生。絕大多數咁嘅 animal virus 唔會令人生病。

4、關鍵係咁 : 因為 #1，有時animal virus 變種會令人生病。

5、但因人類係經常有同呢D病毒接觸，相對變種成病係罕有。

6、第二關鍵 : 變種病毒能夠入侵人類成病，亦未必會再變種令到人傳人。

7、關鍵三，人傳人，程度都好大差異，例如 H5N1畜流感，驚左成二十年都係有限度人傳人。2003 SARS 比較傳得易少少，但衹係少少。2009 新型 H1N1 Mexico 豬流感突變，立即爆發全球大疫情，跟住就成為人類季節性流感，呢三個案例都由動物病毒變種跟住人傳人，但普及程度天同地比。

而家武漢由新聞睇到，似乎變左動物傳人，未到人傳人，要密切留意，但如果唔係醫護或家人，唔洗咁快驚住。

最後，用而家抗爭做比喻，前線有時話防暴未落車，洗乜咁快走呀？咁而家係傳聞有D疑似狗車，未 confirm ，喺狗屋停車場，好似撻著 engine ，未 fc ，有排都未洗驚，但因已知狗習性，check 定返屋企路線，上 TG 追消息，手機設防係基本，係咪？

6uo少陣 今時今日政府野仲好信？

NT咁快check到咩

封關啦

解釋得好好

有邊種新病毒一開始係陽性架傻閪
拉你老母咩

洗手同戴口罩

屌佢老母喺嗰邊拿完野就喺嗰邊死左佢啦

google translate 都唔識用？

好人好者點會去武漢

N95

但班差佬戴

有用請 link 去其他 post，我今日比較忙，thx。

真攬炒

[無知一問]3M豬嘴防唔防到SARS病毒

野味全世界都有食
但支那既就唔會處理兼求鳩其煮

又會咁啱 支那擺明又送大禮

又黎多獲 之後又自由行 之後又要港人感恩

支那又講大話被踢爆

唔知咩病毒你估以支那既能力可以應付到咩

我鍾意你思路

molamola

你都on9sars 03年夠係新型病毒啦

記住提身邊啲藍絲唔好戴口罩啊 戴口罩就係暴徒 就係搞港獨

下世小心啲

當年SARS前都係有幾個高官話冇事
再話呈陰性 之後咪爆到仆街

下世小心d

原來呢半年革命只係前奏

yeah 又送大禮

真 比我係大陸人都會狗衝落黎醫

生化危機

你引用錯話陰性個個唔係我

我知，圍佢姐

支持
真正攬炒
最好大洗牌

一齊圍

其實03年沙士爆個陣都係unknown virus

知道咗嘅有兩個 咁未知仲唔帶口罩周圍走嗰啲

驚股市跌？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

陰性唔出奇
可能已經變咗種/新病毒

有消息check到佢坐過咩車/機落嚟未？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那攬炒香港正式展開，一定要大量傳給黑警畜牲！

見到黑警唔口帶，咳著就去問下路！

用病毒殺香港人換血

【文宣連儂牆】被捕師有少少建議 希望各位幫手推

(私怨mode)
最好順便清理埋嗰啲感冒咳都唔戴口罩嘅死仆街,
仲有嗰啲周街吐痰嘅死廢老

推

無事兒

屌講少句啦仆街

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

咪係,
有病徵，但陰性，唔係新病毒係咩

識撚做咩，
旅發局單野都搞成咁。
垃圾政府，靠佢就仆街啦

出差個到有無得唔去

一係飛咗條女 一係叫佢唔好出街

冇事唔好上大陸

病毒快去禮賓府

同支那女人拍拖你仲想問咩

點避 周街都大陸人

政府聘請官員係咩準則 點解佢地做野咁廢

唔好返黎

我覺得佢一係唔好去

我驚佢去咗一去不返

屌仲食野味
On 99

唉

真係爆沙士！！

所有有大陸喱嘅地方
重災區屯門上水尖沙咀

不如你去做死仕？

戴口罩 買杯面係酒店食 咪撚出街 仲要自備消毒酒精

🥰咁你等死啦

冇發燒